有無人知呢首咩歌

登登登 登登登 登登登登登

聖誕歌

人肥就更加要醒目

點解你會知